第一次燈界大戰

正式啟動

化雲睇淡、熊市

麵神睇牛三

恆指日線圖

恆指今日反覆上落 ，燈界大戰

23/4/2018 第一次燈界大戰
牛軍：麵神
熊軍：雲神

借用左財經台巴打們既圖

支持雲哥

左一巴 右一巴 來回斬牛殺熊
打和啦super

會唔會搞到停市

麵神輸左？
我覺得麵神勁啲
但今日黎睇 總結都係跌

重call馬化雲

我撐麵神

啲圖笑到我仆街

撐麵神貼真倉

麵神搶先一步發動進攻

全部唔係我整 係其他巴打整 睇幾多次都咁好笑

留名實無死

umm... 咁即係橫行啦

聽日開butterfly

雲哥殺熊

撐雲清

In 大dodo we trust

雲麵爭持

馬化雲燈力應該勁d

打神都想燈馬神
你睇牛定睇熊市？

麵神愈多「！」既post係咪愈勁

望住期指
feel到真係對決緊

納指都係戰場之一
究竟有幾多資金參與緊燈界大戰

暫時雲神贏面大

做乜鳩

樓下咁多牛食都唔殺
仲諗住麵神會贏

留番一次過殺多d
麵神點會咁易比你計到

係咪投票post黎？
面神正評？
馬神負評？

明日殺上32000

明日新戰場：486！

麵神睇好：

雲神睇淡：

上下淨持好激烈

24,463.05+0.11 (+0.00%)
打和SUPER

ching你真係好高汁

巴打改圖好勁

CLS

非也 非也

為左歌頌兩位既偉大

雲神夜襲

兵貴神速

Cls 啲圖好高質

雲神夜期戰場先勝一仗

啲圖笑到就嚟塞息

聽朝到麵神反攻

居然係財經台搵到最好笑嘅post

亡國鷹戰敗墜地

接著，天上發生了戰爭：
師父和他的沈門天使與亡國鷹交戰，
亡國鷹和他的基金CLIENT們也應戰，
可是亡國鷹不能得勝，
大市再也沒有 他們的地方了。
於是那亡國鷹被摔了下來。
他就是那騰訊買家，被稱為FAANG的科技撒旦，
那迷惑普天下股民的。
他被摔在地上，
他的基金CLIENT也與他一起被摔了下來。

沈門。
HalleLouie！
-----
沈示錄 12:7 (Revelashum 12:7)

師父等左成年股災
係時候要休息一下儲彈藥下個大牛市再做淡
比d新神發揮一下

雲神開辟新戰線

486 俄鋁
1.31 祝福位

我一向都支持大dodo

雲神走左貨，即刻出好消息

願師傅的名受顯揚 沈門

願全能的師父詛咒我們

沈門

lm睇結果

睇來已分勝負

我相信媽咪哥下奏會贏返轉頭

勝負已分

麵神贏晒，雲神可以收皮

雲爺爺

跳呀！差少少攞到iPhone X 喇！

麵神輸緊

用富途既巴打幫幫手

因為咁所以缺乏方向

要一世免俑？
你準時十二點禁吧啦

咁誇張？ 我玩左三日得一次196分

好易
同埋因為每日限50個

雲神

要幾多分先有一世免 我最多124 有冇代打

ching，你呢圖真係好L正

俄女 好後悔冇係祝福位入貨

慢慢禁？
我覺得手機禁無手感

雲清完美KO

唔洗太快
你90秒 你岩岩好過左200就夠
12:05分前搞掂都應該有一世免

麵神出大技

腦殘 三次機會 三十幾分

雲神今日㩒住麵神黎打

希望在明天

兩虎相爭 必有一傷

一市不能藏二燈

既生雲，何生麵

上晝升，下晝跌

我搭半先入去打到拎到粒seed

打和

d 圖高質

信馬神 有運行

幅GIF就係先點牛後點熊

老麵俾人夜襲 而家鬥志全失

下午就上映

沈大師表示，過去一周市況大幅波動，每日的即市波幅超逾400點，反覆上落，但卻始終擺脫不了上落市格局。無辦法，皆因這是消息市，一個消息、一個政策，就令走勢即時逆轉。加上太多資金參與衍生工具的炒賣，在某些關鍵水平，又要考慮埋大戶挾倉的操作。

本周五期指結算，周初市況仍會反覆偏淡，到了周五結算，大市將現顯著的跌幅。

中美貿易戰正在升級，暫時看不到有緩和的可能。若然深入去分析特朗普的目的及動機，就應該知道這是精心設計的策略，當然不會理會對股市或經濟的短期負面影響！故此，港股近期只有反彈，沒有升幅。而在恒指的遮掩下，很多股份的技術走勢，正陸續出現步入熊市的趨勢。

本周每日的股市走勢預測：

周一(乙酉日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，反覆有震盪，低位有支持。 中
周二(丙戌日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，出現反彈。 中
周三(丁亥日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，先高後低。
周四(戊子日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，市況反覆向下。
周五(己丑日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢疲弱。

其實雲神今日有大師加持

雲神剩係486已經贏哂

今日雲神先贏一仗

今日戰況一面倒向雲神
殺敵381 點

雲神持續睇淡 繼續殺熊

麵神出手未

俾人打到變麵碎食撚埋啦

其實係咪倒轉左
麵仔破燈佢應該開心先係
我呢D忠實支持者就輸到嘔血

唉 2342郁都冇郁過呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！

垃圾股

5g夢中堅精英份子都垃圾？

望望763 先

今日總結

我睇到準一準都要死

點撚解

雲神睇淡 麵神你輸緊啊 比d力ok?

有無牛係手

高汁

漏左個PERFECT

BTW

燈神大鬥法，非常熱鬧。
老貓應該就快忍唔住，快要出手了。
拜定無壞

從此財經界再冇人用牛同熊 只有馬同麵
以後再冇牛熊證買 只有馬麵證買

入左麵證

麵兄最近熄燈
雲神燈力突破天際

cls

麵神兵敗如山倒

想Join邊一邊呀老貓同打
一日未集齊燈神歸邊 一日都仲有得打

老貓要做呂布，戰三英

燈界01:
雲神出埋賓周誓殺熊 恆指好消息出現

雲神燈力無邊 放左俄女後股價就升43%

真馬撚

我隻2342BB呀

嘩屌 美股又升 食屎狗

收手啦兩位大神

堅持呀雲清 未完場點可以放棄

你都係想咁姐 你一日唔睇好買牛都唔會跌
而家麵神都唔敢同你鬥

牛三黎啦！

5G花 ...

早兩個鐘美期仲升成百幾點

被臭化
被世界嫌棄不可怕
俾麵神揀上有時還可怕

麵仔學馬神玩夜襲

媽咪反擊戰

麵神聽日反擊戰？

月圓之夜，ifc之巔。

馬麵打貓，四俠飛來。

打神：今天有幸見到當代兩大高手決鬥，我每天被打同你老貓再世，都可謂不枉此生。

貓神：係啊。馬化雲與媽咪麵兩個人嘅燈都未著，但係燈力已經瀰漫四周。

馬神：我有俄女486，海外寒鐵所鑄，劍鋒三尺三，淨重六斤四兩。

麵神：我有京信2342，五滋精英所鑄，劍鋒三尺七，淨重七斤十三兩。

馬神暗運真氣，全身關節啪啪作響，真氣即時雷動，由丹田激射湧出，周遊身體四肢百脈。一時間，額角青筋暴現，眼神有凜凜殺氣。
馬神突然清喝一聲，一個箭步飛前，提劍猛刺搶攻，攻勢如洶洶浪濤潮水，一波又一波撲向麵神。

麵神見狀，大嚇一驚，破口大罵：係你迫me !!!!!!! 於是，揮劍擋格。可惜，京信唔爭氣，仆左街，突然斷鳩左。

馬神見有機可乘，催谷燈力，俄女爆升，即時衝前，勢要一劍收麵神皮，要見血封喉。

麵神快要被敗於馬神劍下之前，眼角瀟灑地流下一滴有如夜空流星般嘅淚水，破口大叫：我唔甘心，我嘅五滋花呀 !!!!!!!!!

(待續)

與神同行

東雲 北打 南麵 西貓

中C FU

好撚好笑呀喂

師苦又被人擺上枱

快分勝負啦

新手lm

絕地反擊

馬清放左486先爆升，擺明未出鞘就已經甩劍

巴打

電影海報都做埋

談屌間，美股灰飛煙滅

雲神原來用盡神你係美股

力

今日牛定熊好呀

屌

面神屌打雲兄

一比一打和

老母麵之反擊戰

大dodo會戰勝歸來

一人贏一日 打和

收手喇好嗎 俾番個正常嘅市我地啦

Strikes back了

咁都見到你燈神

比人屌

班友唔識死 沈判佢地啦馬清

師兄可以講下邊個贏左嘛

一個睇升一個睇跌, 咪即係上落市囉

琴日化雲贏 有師兄出左圖
今日未出結果

一日未爆邊都未分出勝負
行唔出個range
話晒佢地都睇牛熊市 幾百點波幅上落好少姐

好正

按理說
尋日收dayhigh
今日應該收個daylow
-380點附近

巴打唔好亂講 麵神會出黎祝福你

都要睇麵神出幾多力

燈界大戰現變數
老貓發功阻馬化雲

★千日之跌 正式啟動！

老貓正式參戰
加入雲神夾淡

現時戰況：
殺熊：雲貓
殺牛：麵神

今日尾市麵神仲大大力發功 扯左期指落301

打神睇升

邊度睇？？
今次好睇啦 雲貓 vs 打麵
岩岩好夠腳開枱
世紀之戰

點解係咁跌人生已完 個post

玩死大家

Civil war

雲貓打麵 排序冇錯 100分

無錯

雲貓 vs 打貓
燈神內戰

雲貓 vs 打麵
終於集齊

世紀賭局正式開始 買定離手

點解我會有此生無憾既感覺

civil war

The Light War : Civil War
要出方向啦聽日之後

我睇期結跌到落298之後爆升上312
應該買邊隊？

買住打麵先

啱啦 我係麵神堅定信者
有麵神 無窮人

呃。。但有窮神

巴打 等你好耐

老貓唔係應該用咩

打神幾靚仔

係wor 唔記得左

就係等緊巴打
雲貓打麵

點解似係打神比雲神支棍打成咁

一攻一受 合理

之前成日同佢同船，我改呢個名都係因為佢

四神內戰
全面配合復仇者3上映

燈神聯盟內戰

今次你同麵神並肩作戰

嗨，你哋又同船啦沈達尼

能夠見證大時代了

各大燈神岀招，我呢啲平民都係食生菜睇下算

我有預感今次燈神大戰會為未來3個月啟示方向
升就升足3個月
跌都係

靠邊站，凡人明智之舉

快點出方向 悶左一個月

未有方向，只能觀望 咪好易死係燈光低下

23/4/2018 為starting point
收市價：30253
暫時雲貓領先一百點

四燈出醜手， 逆轉時空

七師兄，要倒轉睇，燈中先係贏，麵仔領先緊，你睇佢啲call同2342

好撚高質

咪岩囉
雲貓睇淡 而家303xx 比起點升100 點
打麵睇好 而家升緊所以輸緊100 點

整個table每日更新戰況

升緊？ 起點喺邊？

係喎，你啱，計禮拜一

支持打麵，打麵會嬴

我都撐打麵

買定離手

跟美國隊長定ironman？
好難選擇

媽我好撚亂

成個月都好有趣喎

i雲man

麵仔扮無力，應該聽日會爆

嘩

呢個正

麵神有咩新睇法 期結點睇

你輸緊呀，努力啲啦

未跌破29500我都會睇牛3會來的!!!!!!

睇得出麵仔已經敗走 聽日跟雲神指示

295 震果少少咋wo
18000 先睇熊啦麵神

整固左三個月啦清
震既可能性好少

今次真係爆邊架啦

兩日咋，麵神會戰勝歸來

你塊麵餅等爆啦

鬥睇得準啦屌

今次我好有信心呀

麵神

咁有信心 夠薑成副身家all in

神早ALL左啦

當埋底褲啦

好有信心爆牛三喎

化雲爺爺 岀黎駁下嘴先喇，輸人唔好輸陣

G持，唔好反手
如果要反都通知聲

明天裂口要出現了

今日信左麵清，都重算執到d

全球領袖都睇緊

話唔定係千年之戰打到聖誕都未完

全世界都識繁中

支持牛3

牛三，支持大dodo

啲圖好撚高質
有埋sticker就真係痴撚線

仲要識香港既廣東話

巴打 笑到咳

媽咪大都督
財經台改圖代表

隻手都變埋藍色

大do do

巴打你介唔介意整埋tg sticker

未開發呢個技能
開發左之後會試下

可靚仔呀

而家打到幾比幾，好似各有攻勢！

打麵完勝緊

今日勁啦，係咁殺700牛

雲兄好似首仗勝完無動靜？

打麵出擊

保持戰力 唔好同人硬撼

下午無事啦，轉身射個三分波，btw肛交建萬歲

下午無事

又出招

-600點啦今日要

3萬點死緊啦

麵打半場領先

雲爺爺今日好似未有表示

係唔係至少29500 ?

今日埋單計吓數先，麵仔贏返之前失去嘅，收報30007.68， 贏246點，246平行木，聽日又到動物仔威返100點子，利伸鳩估

笑撚死
Can u hear cow singing?
Deaddeaddead
Deaddeaddead

DLLM 殘體字

笑到PK

日本漢字黎架喎 ching

你點睇得出係殘體

衝出黎柒

呢個高汁啲

SOR, 一時眼花. 自對一打

屌佢老味還我俄女呀

係架車望住電話笑

打麵齊發功

燈界01 戰報速遞

七師兄，果兩條木咀想攻守互換喎

淨係見到麵神有割禾青跡象
玩野呀？好難做架喎我
另一隻野想跳船係邊隻

動物仔話跌唔落，真係開嘜撚佢哋都中

睇埋今晚佢地諗諗下會唔會又改先 唔係聽日就宣布兩神換位

大DO DO 加油

都話撚咗佢哋成撚轉身射個三分波啦！
正一衰仔嚟

一人燈一日，應該到動物仔威喎

都係打神好 堅定不移
麵神左一巴右一巴

攻守互換
一人燈一日
姐係聽日都你跌

可唔可以約定四神每日1545講一講後市睇法

屌 我索性改excel分為個人賽算 四神大亂鬥

逐日計會唔會方便d
睇下邊個最快燈夠10000 點 大家就奉佢為燈神之神

你張圖解像度好低

好正有聲架

逐日計會唔會方便d
睇下邊個最快燈夠10000 點 大家就奉佢為燈神之神[/quote]

將就下先 up左兩次都唔得 手機睇好清

連狗好撚狗，啲圖過10mb就up唔到

41k咋

咁又低得過份

話撚咗佢哋師傅嘅使徒嚟拯救連燈仔啦，同師傅所見樂曈

大陸有隻手機Game，叫做“大都督”

麵神會唔會左一巴右一巴呢？
我睇好麵神率先達到燈足一萬點既目標

聽日上演

分勝負未呀

都未行出range爆邊

pish, 今日又係邊個贏呢

麵神真係準到

跪求雲爺麵爺發指令

琴日掉轉槍頭 今日已經有成效

跟我一齊嗌~!

大DO DO
啪啪啪!

以後真係跟麵神算

跟親麵神都賺錢

係有生之年見識到麵神既神威
無憾啦

屌，無睇開股無拉拉入來睇，笑到仆街

難得有唔睇股既都入黎拜神

麵神又嬴一仗

佢兩條死條交差走位咋，唔係今日動物仔贏啦

法國馬清已經避戰咗兩日
如箭大弦 蓄勢待發 星期一肯定大撚鑊

佢好似已經去咗富途牛牛發功

貓咪麵促成南北韓和平會談

SOR 呢個先岩

面神 D圖邊個改

清好波

痴撚線

有無新諗法啊大DODO
求指示

幾時到麵雲歷史性握手呀

馬神投降

大戰結束 馬清獲頒和平獎

CLS😂😂😂

Jm9玩撚到咁

已寫入連燈歷史名冊

世人會記得今次燈界大戰

山並黎？

補返
而家雲麵跑出
一般個就極燈 一個就破晒燈 兩兄弟黎

馬六甲有個媽咪麵博物館

點解香港無
賣公仔應該有得諗

連燈好快會搞到有，入廟要上香

(from google)

入寺拜佛，先進山門。
麵神博物館門口，已經見到麵神金剛不壞金身

邊個麵神信眾，眾目睽睽擁抱真神，想沾財氣呀？ 佢應該輸左好多

有好多紀念品買

這一家人應該買麵神對家，發左達，上左岸。你睇張全家福，笑容幾燦爛

麵神信眾，紛紛搶購開左光嘅紀念品，場面墟冚，人山人海。

媽咪麵紀念搏物館

信徒跟隨麵神指示成了小康之家
扶老攜幼到麵神聖殿奉獻
麵神靠著信徒的奉獻及麵神之母—嫲嫲麵的支持
繼續帶領信徒脫貧致富

我看到了一個循環 一個生態系

有冇清係馬六甲

如果真係去左幫我買隻公仔

我地可以組團去聖殿參拜

麵神博物館原本有官方網站

你留底地址
過幾日應該會收到

你出下星期方向我地成間博物館包起比你啦

笑撚到仆街 山並先生

聽日又開市啦 到底四位埋好邊開波未呢

麵神又再轉身睇好睇牛三
All in

媽咪麵中午開市升咗500點先嚟燈，唔計會唔會好啲

麵神又急轉彎

星期三開始計佢睇好

燈界開始歸邊 麵神想食晒成個浪 為求盡早達到燈足10000 點勝利點
老貓獨力難支啦

聽日要針了

有專人計數咁pro

真係針

諸牛的黃昏

師兄改圖好高汁

看見神

Infinity Fall

好耐無見改圖

高質過創意台

熊待淋巴打你除左改圖，會唔會有興趣做logo design ?

當然係有酬工作

你快D俾生意佢啦

佢再係咁我個名臭到仆街架啦

無啊 我識改下圖炸 唔識做design
同埋我都係玩玩下 唔係專業

btw 叫我淋巴 就得啦

求下麵神你唔好燈我個倉，thanks

我幫你宣揚教義
你既信徒超過一億人啦

玩玩吓都咁好叻咖啦！

玩玩下都呢個程度

打到雲清冇鞋挽屐走喎
麵神你個名家吓響到仆街啦

Ok

d改圖笑到癲

小弟好奇講教Ecd係咩來

美國肉腸：今次大撚鑊

白師兄

Lihkg 人才輩出

大佬呀低調

方便大家睇

雲少已退出戰場

默哀

Thanks 清

高汁巴打

有退出咩？

雲神玩野呀
點計呀咁

今晚美股大升500點！

更新左 跟足麵神有1500 點了

大dodo連羸4日

大dodo今日破燈

下星期一先計睇好

4/5/2018
麵神1928 點遙遙領先
7/5/2018 起轉睇淡
大家睇路，麵神想食盡波幅

推！

0和遊戲咁高調有咩著數

我地跟足麵神就只有一個人會輸！

麵神係波幅既來源

暫時麵神最強 連燈一星期
睇埋星期一

麵神有貓助攻，星期一好難唔再創燈高

一目了然！
支持麵（對家）

唔會係我呱

麵神一睇淡

大DODO既2342爆升

麵神聽日睇咩

大都督一睇淡就夾

牛三未呀麵神

麵神百發百中

麵神睇淡後升唔停 唉 298 無信麵神keep牛
賺少當輸

等左三日終於可以入熊

清你唔update張google sheet拿?
是咪已經當大dodo羸左

一路有update 見個po無人唔推姐

呢個post 剩係啲高質圖都已經足以長期置頂

順手再推post

大dodo同馬ching一買熊
個市就裂口高開
追都追唔切

打神都700 熊
四神齊淡

咁佢地啲熊打晒未